細細聲話你知呀，Ming仔無叫人去投票呀...！

以為課金就係黃！邊撚個仲信佢係黃，就同我跳落海啦

邊個黎
wfc

估到啦

冇人識佢

一早已經唔再follow佢

不推文討論

去去五毛走